[915] 9月15日 大家出來行街!!!!

大家好，希望各位真係先Focus聽日既活動先。
~願榮光歸香港~

Push

自推!!!
過埋聽日大家再努力幫手文宣!!!
凡事都要小心謹慎!!!!

P仔推唔上!!
推!!!!

推到上頂 成個連登都唔夠文宣啊

好多915 既Post都無人推，推下其他都好呀!!!!!

推!!!!

推上去!!